.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--t--Tree-Shape:

Форма дерева (`Tree Shape <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=342>`_) / Закл. 2
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- превращение
- полиморф
- растение

**Обычай**: природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Продолжительность**: 8 часов

----------

Вы превращаетесь в дерево большого размера.
Проверка Восприятия не покажет вашей истинной сущности, но успешные проверки Природы или Восприятия с вашим КС заклинания, покажет, что вы кажетесь деревом, которое необычно новое для этой местности.
Пока находитесь в форме дерева, вы можете наблюдать все что происходит вокруг вас, но не можете ничего делать, кроме как завершить заклинание и ваш ход, используя одно действие имеющее признак "концентрация".
Как у дерева, у вас КБ 20 и на вас действуют только бонусы состояния, обстоятельства и штрафы состояния и обстоятельства.
Любые успешные и критически успешные спасброски Рефлекса пропаливаются.





.. include:: /helpers/actions.rst